{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_020271",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023083152738/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레터 그래픽 스웨트셔츠 - 그레이"
    },
    "text": "ブランドは8secondsで、メーカーはサムスン物産ファッション部門です。 このマンツーマンTシャツはオーバーフィットでゆったりとしたフィット感を演出します。 前の部分にはレイヤードでレタリングが配置され、ポイントを与えました。 伝統的なグレー色で製作され、どこでも活用できる実用的な製品です。 素材は綿92%とレーヨン8%で構成されています。 洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用してはならず、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしてはいけません。 洗濯時には部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、十分に洗濯してください。 また、置物が落ちる恐れがあるので、軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯による製品損失は保護されず、高温のアイロンがけや暖房器具へのアクセスを避ける必要があります。 金属副材料と皮膚の摩擦を避け、置物がある場合は注意する必要があります。 また、水洗い時に金属付着物によってサビが生じることがあり、皮膚アレルギーが発生することがあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。 水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ブランドは8secondsです。"
        },
        {
            "question": "Tシャツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "メーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのフィット感はどのようなものですか？",
            "answer": "このTシャツはオーバーフィットでゆったりとしたフィット感を演出します。"
        },
        {
            "question": "Tシャツのレタリングはどこに配置されていますか？",
            "answer": "Tシャツのレタリングは前の部分にレイヤードで配置されています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは綿92%とレーヨン8%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時に起こる可能性がある問題は何ですか？",
            "answer": "洗濯時には部分脱色や毛羽立ちが発生することがありますので、十分に洗濯してください。また、置物が落ちる恐れがあるので、軽く手洗いすることをお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品損失を防ぐための注意点はありますか？",
            "answer": "機械洗濯による製品損失は保護されず、高温のアイロンがけや暖房器具へのアクセスを避ける必要があります。また、金属副材料と皮膚の摩擦を避け、置物がある場合は注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に起こる可能性のあるサビや皮膚アレルギーについて教えてください。",
            "answer": "水洗い時に金属付着物によってサビが生じることがあり、皮膚アレルギーが発生することがあります。白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは洗濯時にどのような変化が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "水洗い時に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉ができることがあります。"
        },
        {
            "question": "変色する可能性のある要因は何ですか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "製品の損傷についての補償はありますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 596
    }
}